之前射咗幾個月英制tg都冇事，大陸版射一個月就瀨晒嘢

可想而知大陸制tg真係好撚毒
黑警仲放唔放題，自己諗啦

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死